黑警飯堂張相公開左, 張建宗竟修例政府飯堂可以開放堂食

張建宗今晚係咪又要去同林大總統認錯

政府勒令全港食肆今日（29日）起禁止堂食7日，政務司長張建宗周一（27日）呼籲公眾返辦公室用膳，政總食堂亦跟隨規定只限外賣，不准堂食。但規例實施不足一天，行政署今日向在政總工作的員工發電郵，通知由明日（30日）起，政總食堂可供堂食，但每枱只限一人，每枱相隔1.5米，並要求入內前要量體溫，非進食期間須戴口罩。

政府部門全部例外 叻仔

政府飯堂就得
公眾飯堂就唔得

為左保竣班黑警 樣樣衰衰都要做一次

市民就要放棄自己的食飯權
港共就唔洗

只準州官放火 不準百姓點燈
香港政府

林鄭同武肺DEAL好左

所以話狗隻邊洗移民去其他國家
話修就修

屌你老味
公務員唔會染疫？

祝福政府同黑驚飯堂大爆發🙏

我極度懷疑 睇見市民越嬲 林鄭就越性高潮

比佢地啦，要咁先有更多機會30000 thx ga ma....

是撚旦啦
最好繼續係飯堂食然後大爆發
啲狗不嬲都有特權

仆街藍店黎既

樓主連食肆同飯堂都唔識分

做得正苦contract 餐廳會黃得去邊

政總食堂有中國肺炎結界

林鄭黃

黑警天龍人黎
成個香港佢玩曬
洗鬼移民

唔係收例
係本身政府地方就豁免

仲問唔問點解咁憎佢地呀?

今日唔比

朝令夕改既代表

呢個垃圾政權一定可以寫入歷史書

下次記得用個准字
準係標準瞄準
准係准許個意思

只準港共官堂食 不準百姓堂食

係千秋萬世 為黨站在前線

Dklm

現代範例

港共彈出彈入

戲都唔同你做，擺明我係政府人員我有特權

為咗保班狗 特登改規則

同病毒deal好咗

做狗咪有特權

政總飯聚群組

林奠: 你地咁憎我 我就玩鳩死你班仆街仔 反我 DLLM啦

狗總萬歲

準你老母

大攬炒飯堂

政府高層免疫

等佢地中啦 屌那星
大能曬

唔好意思巴打

應該係
只許港共官堂食，不許百姓堂食 先岩

唔洗修例，不嬲公司飯堂都豁免

佢自己停開堂食啫，法例本身都係比佢開，冇修例

武士階級

成地濕晒

平時睇住示威直播自慰

請炎症執法

支共=ON9 CONDOM用完即棄 佢就掉返轉自己做CONDOM既CONDOM

我就支持嘅
一齊死左都冇所謂 wfc

蓋ching又柒

唔係公佈咗地球上所有法律不適用於黑警咩？
又要澄清多次？

樂觀D諗
佢唔豁免狗總
狗總邊有機會大爆發?

正常諗法....
冇呀, 邊有得你諗
200萬喪家犬就係要比人撳住黎屌
你有閪權過問?

唔想咁?
你自己接受左架喎
你自己接受比人撳住黎屌架喎
要做D乜唔撚使我教啦?

為咗保啲黑狗做到好肉酸

大大力贊成

唔捽齋睇已經高潮

俾佢食
食得開心啲
等睇回力鏢

可供堂食，但每枱只限一人，每枱相隔1.5米

咁點解其他食肆唔可以咁做 咩玩法

爆武肺死

支持呀，想死唔比你死咩

想知醫院canteen開唔開？

黑警飯堂群組
Pls🙏🏻

屌你老母,正一垃圾政府,沒有最on9,只有更on9

根本呢d措施 擾民>成效

唔驚俾林大總統屌咩

金手指
修改器
好撚野

dklmch

國安同呢個都要推